
                      Entretenida. No me gusta mucho Anne Hathaway, ya que me parece una actriz un poco insulsa, en cambio, Meryl Streep hace un papelazo, muy buena actuación por su parte, aunque es una actriz que está muy sobrevalorada.
        
            